護士猝死個單位既業主請PM我

洗唔洗幫手？
凶宅

你又想入去猝死？

唔係自殺算凶宅

魔鏡魔鏡
呢個世界上有咩鬼惡得過窮鬼
老子我甚麼鬼都不怕